---
author: Татьяна Соколова
categories:
- Рефлексотерапия
color: black
date: 2019-02-02T13:00:00+03:00
description: Вегетативно-резонансное тестирование
img: vrt1.jpg
menu:
  main:
    parent: reflex
    weight: 12
slug: vrt 
title: ВРТ 
type: post
weight: 12
---

#### На чем основано вегетативно-резонансное тестирование?

Живой организм и его системы являются источниками чрезвычайно слабых электромагнитных
колебаний. Электромагнитные колебания в организме – это уровень управления, они стимулируют
и контролируют все процессы жизнедеятельности в организме.
При воздействии болезнетворных факторов, инфекций, возникают новые источники
электромагнитных колебаний - патологические, не характерные для организма.<!--more-->
Немецкий врач
Фолль на тысячах пациентов определил энергетические точки на кистях рук и стоп человека,
которые сигнализируют спектр как нормальных, так и патологических электромагнитных
колебаний.

{{< kart src="vrt.jpg" side="right" >}}
У нас в России дополнил и усовершенствовал аппаратуру для тестирования и лечения
талантливый ученый физик, доктор технических наук (МЭИ) Ю.В. Готовский. Он создал фирму
«ИМЕДИС», выпускающую аппаратуру, которая из года в год совершенствуется.
Принцип работы диагностического аппарата фирмы «ИМЕДИС» заключается в резонансе
электромагнитных частотных колебаний, посылаемых из аппарата, с электромагнитными
частотами самого организма человека. Организм заболевает в том случае, если он не может
поддерживать равновесие между физиологическими и патологическими электромагнитными
колебаниями и не способен уничтожить патологические колебания до минимального их уровня.
Пользуясь заложенным учеными медиками и физиками спектром электромагнитных колебаний в
аппарате, мы можем диагностировать все заболевания и отклонения от нормы в организме.

##### Что позволяет компьютерная диагностика организма (биорезонансная)?

* провести раннюю диагностику различных нарушений на этапе развития болезни, когда ее
  симптомы не выражены или отсутствуют;
* оценить состояние нервной, эндокринной, иммунной, гормональной, микроэлементной систем;
* определить воздействие на человека патологических факторов: экологических,
  электромагнитных, геопатогенных, радиоактивных, токсических, химических, наркотических и
  алкогольных;
* осуществить раннюю диагностику рака;
* выявить нарушения в питании;
* диагностировать заболевания во всех системах и органах человека;
* диагностировать инфекции, все микроорганизмы, внедрившиеся в организм человека (вирусы,
  бактерии, простейшие, глисты-паразиты) и определить первопричину заболеваний;
* по запатентованному Елисеевой О.И. уточненному методу вегетативно резонансной
  диагностики (ВРД) определить точное местонахождение паразитов, патологического очага;
* диагностировать аллергены;
* определить адаптационные резервы организма;
* осуществить индивидуальный подбор лекарственных препаратов

##### Какова точность компьютерной диагностики организма?

Вегетативно-резонансное тестирование позволяет установить точный диагноз не менее чем в 87%
случаев.

##### Имеются ли противопоказания к проведению биорезонансной диагностики?

Нет, абсолютных противопоказаний к вегетативно-резонансной диагностике не выявлено,
однако НЕ рекомендуется проведение вегетативно-резонансной диагностики:

* беременным женщинам при сроке беременности до 3-х месяцев;
* лицам с психическими заболеваниями;
* при острых состояниях, требующих быстрой медицинской помощи;
* при высокой температуре тела
* при наличии имплантированного кардиостимулятора;
* больным с открытой формой туберкулеза;

ВРТ выполняется на наиболее передовом оборудовании фирмы "ИМЕДИС".
